[JRA競馬](GI) 皐月賞/中山グランドジャンプ 討論區

中山グランドジャンプ
(中山Grand Jump)
4/17 (六) 日本時間15:40 障4250m (芝 外) 8頭

皐月賞
4/18 (日) 日本時間15:40 芝2000m (右) 18頭

中山GJ五年霸
オジュウチョウサン
vs
2020年JRA賞最優秀障害馬
メイショウダッサイ

大家點揀

メイショウダッサイ

中山大障害得8隻馬咁少？

上年中山障害大賽真係慘
次次出大事都係呢場

名將獺祭應該可以ko長山之馬
長山之馬傷完差左

今年共同通訊杯條formline好強
橫山武史今場絕對有權拎佢jra第一場g1頭馬

Grand Jump同大障害係兩樣嘢

天氣預報東京當日好大機會落雨 落雨跳欄好易失蹄

障害賽真係唔係買隻馬贏係買隻馬唔死

有啲Channel有直播冇畫面淨係旁述
不過我淨係買G1可以喺電視睇，冇畫面真係爭咁啲

好緊張獺祭加油

中山大障礙頭三返晒黎
開埋翻版t
長山之馬短期內都唔會睇住 過左氣